好多人去DHL facebook 鬧DHL

【逆權運動】華記老闆造假屈學生收錢 DHL批不實言論保留追究權利

如果大量藍屍去DHL facebook 鬧爆DHL令DHL聲譽受損，佢地會否去告華記?

推